\begin{song}[remember-chords]{title={Brazil}, band={Alya}}

\begin{kitica}
D                                A \\
Kadar me greje nasmeh v dežju \\
                          h \\
Se spominjam na tisti čas \\
                              G \\
Ko smo plesali na vročem pesku \\
        A                D \\
Veter božal nam je obraz
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zvoki kitare so padali v noč \\
Vonj po vinu je ubijal strast \\
Vroča telesa tam kot nebesa \\
Skupaj smo peli v en glas
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
  D        Dadd9      G \\
Pleši zdaj ko se dani \\
      A             D \\
Bolje tu kot sam doma \\
        Dadd9   G \\
Ne zapravimo noči \\
      A                   D \\
Ta v ritmu jutra bo odšla…2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vse te odmeve še slišim... \\
zapiram oči da so bolj naglas \\
Pojejo pesem iz njimi glas \\
Kot obrazi v malem mestu \\
Tisoče sonce je luč noči \\
Pijejo, žeja, na mestu glas
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko se ponuja še nekaj želja \\
Najdi ritem osvoji strast \\
Primi za roko sočloveka \\
Skupaj zapojmo v en glas
\end{kitica}

\begin{kitica}
2x Refren
\end{kitica}

\begin{kitica}
Moje srce me še kdaj zaboli \\
O ljubezni sreči \\
To kar od nekdaj sem sanjala
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tisto poletje bilo je moje \\
Polno veselja in lepih zgodb \\
Tega ne bom pozabila
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kadar me greje nasmeh v dežju \\
Se spominjam na tisti čas \\
Ko smo plesali na vročem pesku \\
Veter božal nam je obraz
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zvoki kitare so padali v noč \\
Vonj po vinu je ubijal strast \\
Vroča telesa……plesat \\
Skupaj smo peli v en glas
\end{kitica}

\begin{kitica}
5x Refren \\
Brez obžalovanj \\
Mi2
\end{kitica}

\begin{kitica}
E \\
Kdaj si zadnjič šel narobe \\
Am                            E \\
v prepričanju da stopaš prav. \\
                        H \\
Kdaj z najboljšimi nameni \\
Am                           F#m \\
slepil lagal in goljufal
\end{kitica}

\begin{kitica}
C#m               A \\
vrni ves dolg in plačaj obresti \\
         C#m               H             A G# F# E \\
na vsak,  prehojen  korak    .......
\end{kitica}

\begin{kitica}
E                 H \\
Brez obžalovanj \\
Am                 C#m \\
na križišču sanj, \\
E                 H \\
brez objokovanj \\
Am                 E \\
na križišču sanj.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kdaj nazadnje stisnil zobe \\
namesto da bi zakričal \\
Kdaj prehitro dvignil roke \\
in se že v naprej predal
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pljuni na vraže pogasi grmado \\
odženi se stran
\end{kitica}

\begin{kitica}
Brez obžalovanj...
\end{kitica}

\begin{kitica}
E           H    Am          C#m
\end{kitica}

\begin{kitica}
E           H     Am          E
\end{kitica}

\begin{kitica}
C#m                 A \\
včasih pa lahko priznaš \\
H                   E \\
se potegneš čisto vase \\
C#m                 A \\
pustiš da mah oči prerase \\
H                   E \\
in za trenutek kar umreš
\end{kitica}

\begin{kitica}
A \\
takrat ko naprej ne znaš \\
C#m \\
in ne verjameš v nove čase \\
H                  Am \\
drži se in ... pazi nase
\end{kitica}

\begin{kitica}
2x brez obžalovanj... \\
BRIZGALNA BRIZGA \\
Atomik Harmonik
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                                  C                      G \\
Hej ljubca moja nocoj pridem po te, \\
                                                          D \\
te ukradem mami in odpeljem te, \\
nekam na lepše na sok al sladoled \\
                                       G \\
oh, kako bo lep ta svet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                                      C           G \\
O ne, ne ljubček tako pa to ne gre \\
                                                      D \\
meni že drugi je prižgal srce \\
mi moj gasilec že na pomoč hiti, \\
                    G \\
da požar v meni pogasi. \\
C               D \\
Ti sploh ne veš kaj zamujaš \\
C                D \\
zaman se trudiš, premalo mi ponujaš
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
G                                 D \\
Izbrala si bom fanta, tistga ta velizga \\
                                        G \\
saj brizgalna ta njegova res najlepše brizga. \\
G                                  D \\
Izbrala si bom fanta, tistga ta velizga \\
                             G \\
tudi meni je lepo, ko tako zavriska.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                 C          G \\
Ej ljubca moja ti vedno sama boš \\
                            D \\
saj noč in dan, kliče ga dolžnost  \\
Grom in strel njegov sta drugi dom, \\
                 G \\
tebe zanemarjal bo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                C              G \\
O ne, ne ljubček to pa sploh ni res, \\
                           D \\
vsako soboto odpelje me na ples  \\
mašina rdeča na soncu se blešči \\
                   G \\
on za varnost poskrbi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C               D \\
Ti sploh ne veš kaj zamujaš \\
C                D \\
zaman se trudiš, premalo mi ponujaš
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren (2x) \\
A \\
bodi borc (4x)
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren (2x)
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                                 G \\
Izbrala si bom fanta, tistga ta velizga....
\end{kitica}

\end{song}
